點解HD asso仔進步咁快???

明明DSE math得3-4，讀HD asso既數學竟然有A range

考DSE冇帶計數機

我有個中同m2得lv4 入asso玩雙修
結果2個sem嘅calculus course都a+
但retake m2照舊得4

另一個中同m2 5* 入hku engine
calculus course先得a-

而好明顯a+勁過a-架啦
所以asso仔中同數學水平>>>hku engine中同

結論： dse真系on99 完全反映唔到我地牙蘇囝既實力

asso仔攞a+係因為grade最高得a+
而hku engine仔攞a- 係因為佢實力得咁多

對吾住囉

垃圾同班垃圾鬥 咁樣派grade法 搞到有班垃圾 做咗垃圾入面嘅精英 就以為自己係精英中嘅精英

難怪ASSO仔特別多自我膨脹嘅例子

吾你老母 asshole仔

咪欺人太甚好喎

我只系hd仔咋😭😭😭😭
吾好甘串禾拉/.\

米系
我地asso仔咁撚疊馬
小心d睇路呀你

我 AL Math 得 E
Year1 Engg Math 都係 A range

算把啦
dse同asso根本就唔同玩法
莫講話你得5*
就算係7科5**狀元
嚟讀asso嘅話
gpa分分鐘唔過2
甚至讀到要quit

你就算啦 你讀Year 1嗰陣同你一齊考AL嗰班人都Final Year了 你讀Intro course都唔拎A range就食得屎啦吓話

屌 好mean

我FD既 成個PO整係講HD asso
姐係唔比面我呢啲FD仔

年紀大包拎 A ?
我依家咪話你知 Sub degree 唔係咁廢

其實好大原因係大學就 DSE 課程改淺左
大學 Stat 仲淺過 AS M&S，Calculus 又淺過會考 A Math

讀好幾個師弟 IVE 讀兩年 3.5 (Top10%) 入 Poly 3.8
呢間就真係易讀啦

IVE Top 入到 Poly 更加 Top
好彩當年無入呢間埋工學院

只有辣殺先要做fd子
我地呢種精英就梗係直入牙蘇啦